每個人都有屬於自己獨一無二嘅童話

雖然近期都好多童話post，但我都好想親口講下自己感受。

童話呢隻game出左十五年，雖然我唔係啲咩好勁嘅玩家，但呢隻game真係我嘅童年。

我由小學開始玩起嘅，嗰陣係要收月費，每個ac得7日命，搞到玩完之後又要重開多次無限loop，直到遇到一位年紀比較大嘅玩家（Sunny1），佢竟然每個月都俾張點數卡我玩落去，我真係好開心。

直到升中學，呢個玩家已經冇再玩，而且由月費版轉左免費，而佢開嘅家族亦都漸漸冇人上線，好似仲係好高級嘅家族，我當然冇咁而走左去，因為我都仲好期待佢再次上線嘅一日，講真嗰句，冇呢個玩家都冇我嘅出現。

之後我就開左個新ac玩，我都遇過唔少玩家都好好，一齊打王，一齊升級，雖然打得比較慢，但絕對係一種享受，有玩嘅都知道最常見到嘅句子係（help me up lv ok ?）從而咁就識左一班人，日日上線都會彼此打招呼，好似等緊你上線咁，由傾game入面嘅野，開始間唔中會傾生活事，呢種經歷真係好難得。

童話入面嘅bgm，活動同任務真係好到痴線，任務方面每一句對白都好有心思，而且有啲任都幾有趣幾搞笑，特別係資料片嘅主線任，雖然我未做晒，但呢啲任做完之後係唔會想佢完。

舊時嘅活動唔單只雙經咁鬼悶，有玩嘅都知道聖誕，新年，中秋，情人，萬聖，甚至乎端午節等等都有活動俾大家去玩，大家都會為左完成活動而瘋狂咁玩。

有聽過bgm嘅人，唔洗我講大家都會知點解咁高質啦，有時冇野做/唔開心嘅時候，開住隻game周圍行，聽下bgm，都會舒服返啲，好似有個依靠咁。

到左今晚，我好高興見到咁好多人一齊聚會，一齊吹水，一齊打保（91以上仲要好快full左），一齊上黎懷念昔日嘅時光，但我等嘅網友一個都冇上到線，望住其他家族嘅人影相，吹水，交換埋聯絡方法，老實講，我真係好妒忌，得自己孤令令係側邊望住，但都好彩，到最尾都有人帶行地圖打b23，好多謝你地4個肯陪我，到最後我都算經歷左一段短短幾個鐘嘅美好時光，真係好多謝你地。

童話真係俾左一個好深刻嘅旅程我，每個人嘅童話故事都唔同，每一個都係獨一無二，我都好鍾意聽到你地嘅童話故事，我真係好慶幸可以接觸到童話呢個遊戲。

其他game執嗰陣都唔算太大感觸，但我可能已經依賴左童話，我真係好感動，童話俾左一個好好嘅童年俾我，因為咁我好鍾意童話故事。

最後，雖然我好唔出名，但我好多謝所有遇過我嘅你地，我都好希望遇過童夢幻/冇遇過呢個玩家嘅人，你地都有一個開開心心獨一無二嘅回憶，珍重喇各位！

真係其他game執都冇而家呢個感覺
開ser到而家...keep住玩 中間停過好多次走去玩其他game但最後都係番去玩童話...回頭一望原來已經玩左咁多年 由小學到出黎做野到而家準備結婚...真係好唔捨得

冇錯,翻玩左好多次

中三果陣死慳死抵儲錢就係為左買包
加加埋埋買左成千蚊
而家睇番以前自己好似痴撚左線咁
岩岩睇住佢網絡斷線果一下真係好大感觸

對我黎講吉恩村就好似我屋企咁 每次番到去都有好舒服既感覺

同埋每次上甜密天空 聽首bgm都覺得好幸福

童話d bgm真係世界級

我都識Sunny1